% Equation 1
\noindent[name= `Ley acumu. del capital']
\begin{dmath}
{I}_{t}={K}_{t}-\left(1-{\delta}\right)\, {K}_{t-1}+\frac{{\phi^{K}}}{2}\, \left({K}_{t}-{K}_{t-1}\right)^{2}
\end{dmath}
% Equation 2
\noindent[name= `Oferta de trabajo']
\begin{dmath}
{\psi^L}\, {L}_{t}^{{\eta}}={C}_{t}^{\left(-{\sigma}\right)}\, {W}_{t}
\end{dmath}
% Equation 3
\noindent[name= `Ecuación de Euler']
\begin{dmath}
\left(\frac{{C}_{t+1}}{{C}_{t}}\right)^{{\sigma}}\, \left(1+{\phi^{K}}\, \left({K}_{t}-{K}_{t-1}\right)\right)={\beta}\, \left(1-{\delta}+{R^{K}}_{t+1}-{\phi^{K}}\, \left({K}_{t+1}-{K}_{t}\right)\right)
\end{dmath}
% Equation 4
\noindent[name= `Demanda de bonos']
\begin{dmath}
\left(\frac{{C}_{t+1}}{{C}_{t}}\right)^{{\sigma}}={\beta}\, \left(1+{i^{\star}}_{t+1}\right)
\end{dmath}
% Equation 5
\noindent[name= `Tasa de interés deuda']
\begin{dmath}
{i^{\star}}_{t}={i^{\star}}\, \exp\left({\phi_{B}}\, \left({B^{\star}}_{t}-{B}\right)\right)
\end{dmath}
% Equation 6
\noindent[name= `Función de producción']
\begin{dmath}
{Y}_{t}={A}_{t}\, {K}_{t-1}^{{\alpha}}\, {L}_{t}^{1-{\alpha}}
\end{dmath}
% Equation 7
\noindent[name= `Demanda de capital']
\begin{dmath}
{R^{K}}_{t}={\alpha}\, \frac{{Y}_{t}}{{K}_{t-1}}
\end{dmath}
% Equation 8
\noindent[name= `Demanda de trabajo']
\begin{dmath}
{W}_{t}=\frac{{Y}_{t}\, \left(1-{\alpha}\right)}{{L}_{t}}
\end{dmath}
% Equation 9
\noindent[name= `Demanda agregada']
\begin{dmath}
{B^{\star}}_{t}+{I}_{t}+{C}_{t}={Y}_{t}+\left(1+{i^{\star}}_{t}\right)\, {B^{\star}}_{t-1}
\end{dmath}
% Equation 10
\noindent[name= `Productividad']
\begin{dmath}
{A}_{t}={A}_{t-1}\, {\rho_{A}}+{A}\, \left(1-{\rho_{A}}\right)+{\epsilon^{A}}_{t}
\end{dmath}
% Equation 11
\noindent[name= `Transferencias']
\begin{dmath}
{\tau}_{t}={\tau}_{t-1}\, {\rho_{\tau}}+{T}\, \left(1-{\rho_{\tau}}\right)+{\epsilon^{T}}_{t}
\end{dmath}
% Equation 12
\noindent[name= `Exportaciones netas']
\begin{dmath}
{NX}_{t}=\frac{{\phi^{K}}}{2}\, \left({K}_{t}-{K}_{t-1}\right)^{2}+{Y}_{t}-{C}_{t}-{I}_{t}
\end{dmath}
% Equation 13
\noindent[name= `Producción relativa al SS']
\begin{dmath}
{Y^{Rel}}_{t}=\frac{{Y}_{t}}{(\bar{Y})}
\end{dmath}
